無哂口罩 但仲要番工 點算

無哂口罩 但仲要番工 點算

咳爆佢

唔返

五好bring lo

問腦細
"你想要返公司咳定比我HOME OFFICE 你自己揀"

真心想知係咪人人都仲有口罩得我無

番到工唔帶口罩比人屌

咳兩聲 應該可休14日

公司唔供應口罩真係唔會返

日日返工都要驚住返 留係屋企做野算

扣al

好多公司都無口罩

係咪個個夠哂口罩得我無

用工業棉花塞住個鼻哥窿
唞氣用個口唞 口唔好擘得咁大
如果見到有人無戴口罩又病樣既就避開

將用過的口罩係干燥的地方放7日，再帶出街?

真定假？

帶住條女個奶罩 頂住先

9up

其實帶口罩防唔到，最重要係唔好出街

(黃色經濟戰)其實開黃店製造口罩等人類保護產品可永續民運

(留家罷工)唔出街先係抗武肺重點X唔係買口罩X

同醫護、救護員一齊罷工

我都打算冇口罩就請no pay leave
命就得一條 你自己諗

罷工

必須嚴正聲明，工作場所內提供口罩係僱主責任，唔係由僱員自備。

根據《職業安全及健康條例》，僱主有責任提供安全工作環境。職業安全健康局出版嘅刊物亦提到，僱主必須備有足夠口罩供僱員使用。
參考 Influ leaflet 09 New.pdf

如果僱主要求你喺某個場所內工作，例如office，而不提供足夠口罩，佢有可能已經犯法。

咁嘅情況，你可以向勞工處舉報。下面係職安健投訴表格

放多次條link

公司話無口罩

死link

見大家都夠哂口罩
完全無人理無哂口罩都要番工嘅人